{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002986",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092566?place[place_type]=GID&place[gid]=1092566&place[latitude]=37.7768697525&place[longitude]=128.9056172373&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 황토와솔내음펜션"
    },
    "text": "オンラインで客室を予約する場合は、人数に応じた費用で決済が行われ、追加人数は当日現地にて決済する必要があります。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用したい場合は炭グリルを利用でき、2名基準で1万ウォンが加算され、追加1名ごとに5千ウォンが追加されます。 バーベキュー時間は夕方10時までで、バーベキュー施設は現場で追加料金を払ってご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生する場合があります。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室及び同伴はできません。 それぞれの客室情報は次のとおりです。 古竹は基準4名まで宿泊可能で、最大5名まで可能です。 タムジュクは基準で2名まで宿泊可能で、最大3名まで可能です。 烏竹は基準4人まで宿泊可能で、最大5人まで可能です。 ハムジュクは基準4名まで宿泊可能で、最大5名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "お部屋のチェックインは何時ですか？",
            "answer": "お部屋のチェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "お部屋のチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "お部屋のチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2名基準で1万ウォンが加算され、追加1名ごとに5千ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金は事前に支払いますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は現場で追加料金を払ってご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室及び同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "古竹の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "古竹は基準4名まで宿泊可能で、最大5名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "タムジュクの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "タムジュクは基準で2名まで宿泊可能で、最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "烏竹の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "烏竹は基準4人まで宿泊可能で、最大5人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ハムジュクの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ハムジュクは基準4名まで宿泊可能で、最大5名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 362
    }
}